美心員工搞工會！

Starbucks 折墮到要員工送埋外賣

美心連登巴絲幾時學H&M咁搞返個工會

幫你推下

但唔覺得會搞得成 因為我諗大部分美心員工都係三十歲以上
而且過咗咁耐 早就洗晒腦

最多係舖頭果d，工場果d真係藍到黑

開始咗第一步先

wfc

起義